<resources>
    <string name="app_name">Invuya</string>
    <string name="nol">0</string>


    <string name="resitext">Isi ulang dana kamu telah selesai diproses dengan menggunakan Bank Transfer-Virtual
    Account BNI</string>
    <string name="resitextbca">Isi ulang dana kamu telah selesai diproses dengan menggunakan Bank Transfer-Virtual
    Account BCA</string>
    <string name="resitext2">Isi ulang kamu dicatat dengan</string>
    <string name="resitext3">Transfer dana kamu sebelum 2x24 Jam</string>
    <string name="resitext4">Nomor Pembayaran Bank transfer</string>
    <string name="noresi">9888-0000-0432-0278</string>
    <string name="noresi2">8899-0000-0223-0489</string>
    <string name="noresi3">8899-0000-0572-0112</string>

    <string name="noisiulang">Nomor Isi Ulang TF0000000000124</string>
    <string name="noisiulang2">Nomor Isi Ulang TF0000000000125</string>
    <string name="noisiulang3">Nomor Isi Ulang TF0000000001143</string>

    <string name="error">Error</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="can_not_create">Tidak Dapat Membuat Akun Baru</string>
    <string name="invalid_account">Akun Tidak Terdaftar</string>
    <string name="emailexists">Email Telah Tersedia, Gunakan Email Lain</string>

    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Kata Sandi</string>
    <string name="masuk">Masuk</string>
    <string name="daftar">Daftar</string>
    <string name="nama">Nama</string>
    <string name="kpassword">Konfirmasi Kata Sandi</string>
    <string name="halmasuk">ke Halaman Masuk</string>
    <string name="keluar">Keluar</string>

    <string name="kembali">Kembali</string>
    <string name="slgkpny">Selengkapnya</string>
    <string name="ganti">Ganti Foto</string>

    <string name="cariproyek">Daftar Proyek</string>
    <string name="riwayat">Riwayat</string>
    <string name="pembayaran">Pembayaran</string>
    <string name="profil">Profil</string>

    <string name="search">Temukan Proyek Yang Ingin Anda Modali</string>
    <string name="history">Lihat Riwayat Permodalan</string>
    <string name="payment">Lakukan Pembayaran Investasi</string>
    <string name="user">Informasi Tentang Data Diri Anda</string>

    <string name="berita1">Cara Budidaya Ikan Nila Modern</string>
    <string name="berita2">Langkah Mudah Membuat Pakan Ikan </string>
    <string name="btnbaca">Baca Disini </string>

    <string name="informasiakun">Informasi Akun</string>
    <string name="datadiri">Data Diri </string>
    <string name="syarat">Syarat dan Ketentuan </string>
    <string name="faq">FAQ </string>
    <string name="jadimitra">Jadi Mitra </string>
    <string name="hubkami">Hubungi Kami </string>

    <string name="gantiemail">Ganti Email</string>
    <string name="gantikatasandi">Ganti Kata Sandi </string>
    <string name="gantinohp">Ganti No Handphone </string>

    <string name="jadipetambak">Tertarik untuk menjadi petambak? Silahkan tekan tombol dibawah ini untuk mengisi formulir pendaftaran. </string>

    <string name="menu">MENU </string>
    <string name="berita_terbaru">BERITA TERBARU </string>

    <!--    Daftar Proyek-->
    <string name="lele">Budidaya Ikan Lele di Pontianak </string>
    <string name="lele2">Budidaya Ikan Lele Kolam Terpal </string>
    <string name="nila">Budidaya Ikan Nila di Sungai Rengas, Pontianak </string>
    <string name="ikanmas">Budidaya Ikan Mas di Pontianak </string>
    <string name="gabus">Budidaya Ikan Gabus Menggunakan Kolam Terpal </string>
    <string name="patin">Budidaya Ikan Patin di Pontianak </string>
    <string name="mujair">Budidaya Ikan Mujair di Pontianak </string>

    <!--    Data Diri-->
    <string name="namalgkp">Nama Lengkap </string>
    <string name="alamat">Alamat </string>
    <string name="date">Tanggal Lahir </string>
    <string name="gender">Jenis Kelamin </string>
    <string name="pekerjaan">Pekerjaan </string>
    <string name="nik">NIK </string>

    <string name="emailbaru">Masukkan Email Baru</string>
    <string name="konfirmasipw">Konfirmasi Kata Sandi</string>
    <string name="pwsaatini">Kata Sandi Saat Ini</string>
    <string name="pwbaru">Kata Sandi Baru</string>
    <string name="ulangpw">Ulangi Kata Sandi</string>
    <string name="simpan">Simpan</string>
    <string name="nohp">No Handphone</string>
    <string name="nohpbaru">Masukkan No Handphone Baru</string>


    <!--    syarat dan ketentuan-->
    <string name="ketentuanumum">Ketentuan Umum </string>
    <string name="isiketentuanumum">1.	Invuya menyediakan lembaran yang berupa saham dimana perlembar saham bernilai Rp 100.000,-
        hingga maksimal total dana crowdfunding yang dibutuhkan untuk memenuhi kebutuhan proyek budidaya ikan.\n\n
        2.	Investor harus berusia minimal maupun investor yang telah berusia lebih dari 19 tahun dan mampu menggunakan teknologi.\n\n
        3.	Produk investasi perikanan di INVUYA adalah investasi budidaya ikan per kolam berdasarkan besaran dana yang dibutuhkan
        untuk melakukan budidaya ikan tersebut hingga masa panen.\n\n
        4.	Satu siklus investasi pada invuya memiliki waktu yang berbeda bergantung dari jenis budidaya ikan yang dipilih investor.\n\n
        5.	Hasil dari investasi akan diberikan kepada investor setelah 2x24 jam dari masa panen.\n\n
        6.	INVUYA dan mitra petambak ikan tidak memiliki kewajiban untuk mengganti dana investasi dari investor yang digunakan untuk kegiatan
        budidaya ikan, akan tetapi INVUYA dan mitra petambak ikan bekerja keras untuk menekan risiko kegagalan hasil budidaya dengan
        berbagai tindakan preventif dan restrukturisasi investasi.\n\n
        7.	INVUYA tidak menyediakan segala bentuk rekomendasi atau paksaan investasi terkait pilihan-pilihan budidaya dalam situs INVUYA.
        Kegiatan investasi merupakan secara sadar keputusan investor sendiri.
    </string>

    <string name="hak">Hak dan Kewajiban Investor </string>
    <string name="isihakinv"><b>Hak Investor</b>\n
        1.	Investor berhak mendapatkan bagi-hasil dari investasi yang dimilikinya
        ketika budidaya ikan dipanen menghasilkan laba bersih.\n\n
        2.	Investor berhak atas laporan kemajuan budidaya ikan dan pemeliharaan budidayanya melalui
        sistem pelaporan yang disiapkan di dalam aplikasi mobile INVUYA.\n\n
        3.	Investor berhak mendapatkan update laporan terkait perkembangan budidaya secara berkala selama 2 minggu sekali.\n\n
        4.	Investor dari waktu ke waktu berhak untuk melihat secara fisik investasi budidaya ikan yang dimilikinya.
        Seluruh biaya perjalanan menjadi tanggungjawab investor terkait. \n\n
        5.	Investor berhak mendapatkan sertifikat digital atas proyek budidaya perikanan yang telah mereka danai.
        Informasi dalam sertifikat digital tersebut berisi nama investor, nama proyek, serta nominal uang yang telah diinvestasikan.</string>
    <string name="isikewajiban">
        <b>Kewajiban Investor</b>\n
        1.	Investor wajib melengkapi data diri sebelum memulai investasi.\n\n
        2.	Investor wajib melakukan pembayaran melalui transfer bank yang sudah ditentukan oleh INVUYA mulai dari minimal 1 lembar = Rp 100.000,-
        hingga maksimal total dana crowdfunding yang dibutuhkan.\n\n
        3.	Investor wajib melakukan verivikasi transfer dana ke platform INVUYA.\n\n
        4.	Investor yang mengunjungi langsung lokasi budidaya ikan yang diinvestasikan,
        wajib ikut menjaga ekosistem budidaya agar tidak mengganggu kestabilan ekosistem budidaya.
    </string>


    <string name="faq1">Apa itu INVUYA?</string>
    <string name="isifaq1">Invuya merupakan sebuah platform investasi proyek budidaya perikanan
        yang berbasis crowdfunding dengan memanfaatkan teknologi. Invuya menghubungkan petambak
        yang telah terkualifikasi tetapi tidak memiliki modal yang cukup dalam menjalankan bisnis
        perikanannya dengan masyarakat yang berminat untuk melakukan investasi. Keuntungan dari
        penjualan hasil panen akan dibagikan kepada para petambak, investor, serta INVUYA.
        Selain mendapatkan keuntungan finansial,para investor secara tidak langsung turut
        berkontribusi dalam mengoptimalan pemanfaatan lahan dan menyejahterakan para petambak.
        Selain itu, INVUYA juga membantu para petambak dalam memasarkan hasil panennya serta
        menyediakan informasi terkait sektor perikanan bagi masyarakat khususnya di kota Pontianak.  </string>

    <string name="faq2">Bagaimana cara berinvestasi di INVUYA?</string>
    <string name="isifaq2">1.	Investor dapat memulai dengan mengIsi form yang sudah disediakan.\n\n
        2.	Investor menentukan jumlah investasi.\n\n
        3.	Investor melakukan Transfer dana ke bank yang sudah dicantumkan oleh INVUYA.\n\n
        4.	Setelah melakukan pembayaran investor harus melakukan verifikasi pembayaran.\n\n
        5.	Investor dapat melakukan pemantauan secara berkala.</string>

    <string name="faq3">Berapa keuntungan yang didapatkan ketika bergabung dengan INVUYA?</string>
    <string name="isifaq3">Keuntungan diperoleh dari hasil penjualan ikan setelah dikurangi seluruh biaya operasi.
        Dari total keuntungan hasil penjualan, dilakukan bagi hasil dengan pembagian berikut.\n
        1.	Investor 50% \n\n
        2.	petambak ikan 35% \n\n
        3.	INVUYA 15% \n\n
        Proporsi bagi-hasil dapat berbeda untuk setiap produk, bergantung pada kontrak kerjasama antara INVUYA dengan mitra,
        dan dapat dilihat pada dokumen Prospektus.
</string>

    <string name="faq4">Berapa biaya minimal untuk berinvestasi?</string>
    <string name="isifaq4">Untuk berinvestasi bisa dimulai dengan biaya minimal yang perlu investor keluarkan yaitu
        1 lembar = Rp 100.000,dengan dana minimum yang relatif rendah, siapa saja bisa bergabung untuk melakukan investasi pada INVUYA.</string>

    <string name="faq5">Kapan investor bisa mendapatkan keuntungan?</string>
    <string name="isifaq5">Investor akan mendapatkan keuntungan ketika masa panen tiba dan hasil panen berhasil dijual.
    </string>

    <string name="faq6">Bagaimana cara melakukan pembayaran?</string>
    <string name="isifaq6">Untuk melakukan transaksi pembayaran investor bisa melakukan transfer ke bank yang sudah ditentukan
        kemudian melakukan konfirmasi pembayaran pada app mobile INVUYA.
    </string>

    <string name="faq7">Apa ketentuan untuk menjadi investor?</string>
    <string name="isifaq7">INVUYA berfokus pada mitra kerja maupun investor yang telah berusia
        lebih dari 19 tahun dan mampu menggunakan teknologi.
    </string>

    <string name="faq8">Bagaimana cara memantau perkembangan proyek ?</string>
    <string name="isifaq8">Investor dapat memantau perkembangan proyek dengan mendapatkan laporan kemajuan budidaya ikan
        dan pemeliharaan budidayanya melalui sistem pelaporan yang disiapkan di dalam aplikasi mobile INVUYA.
        Update laporan terkait perkembangan budidaya secara berkala selama 2 minggu sekali.
    </string>

    <string name="faq9">Apakah saya bisa berkunjung ke lokasi budidaya ikan yang saya danai?</string>
    <string name="isifaq9">Bisa, anda berkunjung ke lokasi budidaya ikan dengan menghubungi kami terlebih dahulu.
        Maksimal konfirmasi adalah H-1, agar kami bisa memberikan arahan yang terbaik ketika anda mengunjungi lokasi budidaya.
    </string>

    <string name="faq10">Bagaimana saya bisa melakukan pencairan dana yang telah saya salurkan dan bagi hasil yang saya terima?</string>
    <string name="isifaq10">Dana akan cair dalam waktu 2x24 jam ketika hasil tambak berhasil dijual,dana akan di transfer ke
        rekening investor.
    </string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="helo">Hello blank fragment</string>
</resources>
